《忍界大戰》凱定卡卡西

排實力，計埋八門凱同雙眼卡卡西
兩個都外掛佬
一個靠體術打到班都o曬嘴
另一個靠腦同帶土carry

凱
卡卡西

實力應該係凱勁d喎

你唔搬埋菩提老祉同耶穌出黎?
日日都有呢D低質POST

用同一套漫畫比有咩問題

畑鹿驚被偷雙眼太柒，果斷選擇賀意

一出神威已經去咗第二個空間，點打

8門既速度好似快過神威

就算寫輪眼睇到凱爆八門既速度，身體反應唔切咪又係俾人打到仆街，你睇六道斑就知
所以，凱

唔係好多人話雙眼卡卡西成套漫畫最勁架咩

usb 話最勁 講出黎都比人笑啦

成身著晒火衝過黎一招秒

死門，開！

凱死左既話係合情合理 仲會好燃好感人
對比之下寧次on9到...

班係知佢會爆SEED 只要卡卡西知到..佢就開到神威走啦

帶土一死 係咪佢就冇左兩隻寫輪眼？
咁佢做乜鳩火影

廢老

後期轉用wifi了

右眼神威唔係長開待機㗎咩？
如果死門keep到5分鐘就凱贏
Keep唔到就柒西

最型最熱血一定係賀意

唔用神威攻擊都可以用佢嚟防禦㗎啫
只要等佢開晒八門即刻入異空間等夠鐘
八門cool down之後死路一條

其實神威個設定都有BUG
小南打帶土果陣話帶土只可以虛化5分鐘
屌咁唔虛化,直接傳入去神威空間咪得
唔好同我講只可以入去五分鐘就要出一次黎,卡卡西同帶土係入面打左勁耐

卡卡西個角色差唔多做足700集
竟然仲有人覺得佢係得對眼

傳入時要實體化
破綻極大
到帶土知道中小南計時要走已經太遲

問題佢冇左寫輪眼實力上真係未夠班做火影
只怪木葉除左鳴門佐助其他人太廢
卡卡西已經係最佳人選

冇左寫輪眼 連木葉丸都不如

連雷切都用唔到 柒西：我都無咗寫輪眼囉，仲留係度獻世咩

但佢細細個已經做左上忍

屌你岸本明明卡卡西好撚型棍
比作者畫到隻狗咁

木葉丸下忍都秒到一個佩恩
柒西

好似由於當時打仗，人手短缺，所以為左帶隊打仗急需上忍
所以當時啲人升得咁快

根本火影設定入面咩忍都冇所謂

你望下除左主角外班上忍 出黎一秒都冇就做炮灰啦

usb mode梗係最勁，你一開八門，就直接入第二空間。等你夠鐘。

又唔見佢d隊友升

根本卡卡西個設定係好撚勁

知佢想開8門個時已經要開定神威走啦
如果等佢出夜凱個時先諗住同佢鬥快

帶土個時on99咁都做到中忍啦 見到敵人腳都震哂似條撚呀中忍 鳴仔個期d人上到中忍已經要打曉啦

戰鬥智慧、忍/體術、速度
仲唔撚夠

疾風傳早期得寧次同鹿丸係中忍
但好似得紅嗰班未打過曉

疾風傳除左鳴仔 同期全撚部已經中忍啦
寧次同堆手菊係上忍 我愛羅就風影

打仗立功快姐

打和喇屌
雙神威又唔開得耐

我剩下的卓羅不多了

邊個勁真係唔知

但一講阿凱就諗起班稱佢為體術最強

果幕無論漫畫定動畫都好正

要不是凱不是主角

問題寫輪眼冇左，雷切又用唔到
必殺技都冇好難同其他影比
三代都話可以舞下隻馬騮，卡卡西有啲咩
至於紫電就唔計啦，睇完本外傳都唔知有咩用

召狗囉

要睇死門頂唔頂到5分鐘
右眼神威連開5分鐘會自己熄機

雷切用到呀
其實個次佢同兩個肥仔打兩隻佩恩
唔係餓鬼道頂左最後個下佢ko左天道啦
仙人鳴人都打到仆街喎
打角都、帶土個d更加唔使講啦
唔明點解成日話卡卡西廢

你估中忍好撚勁啊
根本火影既設定就on99
如果個個都好似鳴人個届咁好抽 升中忍係咁嚴既 伊魯卡呢d廢柴又點做到中忍

而且帶土個期都識豪火球叫打得下嫁啦
雖然都係廢

因為卡卡西次次都吹水之後趴低囉
次次露左眼出黎講
我要係到搞掂XX
之後就比人打到一鑊金
仲比柒助串鳩佢廢到後尾連眼都冇埋
得招同防狼器差唔多威力既紫電

我真係屌岸本老母

卡卡西開頭真係最TOP果批黎
不過後期岸本愈吹愈大先顯得佢廢姐

要睇規矩

須佐頂唔頂到死門夜凱一秒

頂到既話卡卡西完勝

其實雙眼神威真係無撚敵，最起碼不敗先

畑鹿驚

話畑鹿驚冇左寫輪眼就用唔到雷切果d,應該要重睇一次火影

小南講話點破啦
係睇下有冇人可以連攻5分鐘啫

凱FOR SURE
又型又勁
打撚到斑戇鳩鳩咁

佢控制唔到，因為用雷切速度太快
冇寫輪眼就好易失誤
所以用左紫電代替，雖然唔知有咩用

卡卡西招式好花巧
戰鬥好賞心悅目

小南打帶土個時唔好唔記得帶土得一隻眼
兩隻眼一齊應該唔知勁幾多倍

兩隻眼有齊 速度快一倍 遠程近身虛化咩都齊 理你8門威力幾勁都好 打唔到就冇用 左眼遠攻 右眼近攻 想埋身都未必得

上面都講左 如果雙神威同夜凱鬥速度 未神威到就已經死左

遠程神威會定住左你 爆8門係勁 但唔係直接爆 要有過程 剩係等爆果幾秒 遠程神威就可以收你皮 卡卡西都講過冇聽過神威可以比人阻止 佢本身諗住用神威直接扭斷十尾個頭 只係佢唔知果時面具人係帶土

遠距離神威都要小小時間
以阿凱既速度應該走得切

寫輪眼肯定跟唔上凱既速度

速度應該真係凱

虛化應該唔使時間 係就睇凱可唔可以攻擊到佢實化

雖然速度唔夠 但唔等於打唔中既 個人睇法 要睇你點用 呢啲係講實戰能力 頭腦 戰術運用 卡卡西呢啲全部係最頂級 班都睇過時機出黑波打凱 果下都可能中 只係有小李同四代幫佢食左招野 就算再快力量再大 比卡卡西搵到個時機凱都輸左9成
就算用唔到遠程神威攻擊 個虛化係自動既 凱都未必可以連續打到5分鐘 好似打左3分鐘停一停 又要重新計過 就可以繼續虛化
仲未計高達可以頂到幾下
雖然爆完8門 力量速度完勝 但打唔到就冇用 仲要卡卡西咁撚醒

其實都唔知有乜好比 凱ge力量就一手一腳練出黎，柒西就借返黎

卡卡西長期用穿透能力
5分鐘夠凱死啦

班好似講過 夜凱將成個空間扭曲左

柒西次次講完以為好撚勁最後咪比人打柒返轉頭 冇帶土唔知佢比老母殺左未

無用
卡卡西都唔係個空間

如果係開完景門再開死門應該有5分鐘

景門實比神威秒

柒西隻單寫輪眼用起上黎比好多本身有寫輪眼勁好多
都係自己練出黎

凱八門會空間扭曲

空間扭曲
八門凱啲氣流有影響
唔知得唔得

好想喊

差咁多既啲票

因為凱熱血d

冇鼬轉登要佢中月讀 佢識撚用神威咩

比力量
夜凱連六道班既求道玉盾都打得爆
打高達應該一野踢撚爆

比速度
以上已經講左 真係睇係唔係一齊出招
如果夜凱同雙神威同一時間出招 夜凱完勝
雖然話係兩倍速度穿越空間 但夜凱成個空間扭曲左

但若果柒西剩係玩穿透 凱都只可以等死

其實勁既都係隻眼 柒西最型既光輝時刻都係因為有帶土 柒西除左雷切仲識乜撚野 技又copy唔撚到

雷切 召狗同埋體術仲識乜鳩

最年輕暗部

卡卡西好似精通五屬

死門根本太屈機
迪達拉自爆都收唔到佐助皮（好似）
四代用屍鬼都只係封到九尾一半
凱用條命換就有打柒十尾斑嘅力量
感覺好似木葉丸用條命換就可以打柒佩恩咁

你估個個都開到死門咩

忍術格食格
體術無人防到嘛
十尾斑係體術前咪又係普通人

其實我意思係凱嘅角色實力定位本來就低過自來也，四代火影呢d級數嘅人
十尾斑明顯比呢d角色仲高好多lv
安排一個實力定位唔高嘅角色走去打斑，仲要真係比佢打到斑差d死
就係有種唔協調嘅感覺

單挑右眼神威睇下

練隊體術隊仲屈機

練到個個開到死門 幾多隻斑都頂唔緊

八門又開頭已經開始鋪緊喇喎
一路爆上去 驚門都已經影級
死門有呢個水準有咩出奇
而且如果凱真係咁垃圾
就唔會淨靠體術都做到上忍啦

死門一開始設定係得到火影同級實力
驚門影級，死門去到十尾級，其實跳左好多級
你話去到完全體須佐lv就合理少少

係 而且好早已經講過
亦即係好早已經設定崩壞
嗰時話猴飛因為精通五遁所以係最強火影
唔計隻通靈馬嬲真係分分鐘柒西都贏佢

成班垃圾

句野邊個講既? 如果又係伊留卡講既就算啦
根本都唔知木葉有幾多人親眼見過死門
而且當年又冇十尾仙人呢D野
影級已經算係實力封頂啦

好啦打和啦

三代果陣算天下太平 邊個做都冇所謂
於卡西果期都係太平 比七代過渡 都算合理嘅

唔係喎 好似係卡卡西講 但佢話死門可以一瞬間擁有比影級勁幾倍定10幾倍既力量 但代價係死 一定唔係同影同級

唔係超越影級實力咩
第一次死門係凱老爸
一挑n個

忍刀七人眾變三人眾

三人仲算唔算眾

超越影級
影入面有柱間
超越到柱間咁同十尾班有得挑一陣都唔出奇

三好三人眾

如果係必殺鬥必殺既，唔理出完死唔死既，一定凱贏啦
如果打完要仲有命既，我覺得卡卡西勁dd

動畫講過死門係同火影同級
好似係中忍考試個陣
去到忍界大戰先變咗火影既幾十倍

其實冇唔合理
之前開死門既係佢老豆
佢老豆本身都唔勁，開左死門咪影級囉
影級打七人眾打死四個都算正常
你比初代、二代、三代雷影打分分鐘滅團都似
咁本身實力都有影級既凱開八門，實力超越影級十零廿倍都唔出奇

厄正皮
凱開八門一招夜凱收皮

屌 係wo
卡卡西開帶土右眼避左夜凱咪得

冇寫輪眼佢點精通五屬 佢既五屬係因為隻眼copy返黎

預計黎緊十年斷斷續續仲會有人開呢類火影POST 以前都傾到口臭

空間扭曲
話凱八門垃圾嘅可以同六頁係高理論下

條友死守高登

關咩事 卡卡西未有寫輪眼已經精通 仲要都唔關copy事 copy只係模仿左招式同動作 卡卡西係本身個人已經識晒5遁

死門有咩好討論
論單挑 最好結果都係一齊死打和
一場永遠冇勝利的比較

其實唔係死門唔合理
係凱可以打柒斑唔合理
成套火影去到六百幾集
基本有個共識斑遠強於凱
死門出現後完全顛覆左呢個共識
其他漫畫好少出現咁

一早講過死門有超越火影既力量

重點唔係死門，係實力定位

普通凱<班
死門凱>=班
有幾唔合理？
用條命換返黎嫁大佬，重要係得幾分鐘貨仔

然後望下三代

拎條命換對手
仲要醫得返

三代先唔講年紀，佢拉走左一代同二代先嫁。

我睇好小李開七加醉拳mode打柒鳴門 係火影入面最尊敬唔靠父幹血統自己努力翻嚟 eg四代 自來也 凱

大蛇丸醫翻隻手都好似就死咁